識人一日食200粒白瓜子（zoplicone,安眠藥),你問我答 之 2

上次沈底,今次再歡迎出招

點解標題咁長

有時唔係我揀個標題,係標題揀上了我

再沉多次

已經感受到下墜嘅力量

點解仲未死

其實食到200粒都唔係一朝一夕嘅事,由少少食起食到200粒,身體會頂到.反而突然唔食就真係會死

點解要食咁多

唔開心囉

唔開心大把野做，食咩安眠藥

聽講食佢會有陣苦苦地既重金屬味

真唔真

點解係安眠藥，
唔係酒，煙，女，甚至毒品？
會唔會有吸毒傾向？

咁最終訓唔訓到

感受多次

其實食安眠藥嘅朋友通常都好想逃避現實,或者好唔鍾意自己個身體都會狂食,例如以前俾人不停搞過咁

都好睇心情,不過OD左一定訓到其餘時間好迷就真

師兄覺得咩先係毒品?
酒個感受會放得太大
食得白瓜子其實都唔想有太多feel,其實可以想像如果一個人俾人搞,都唔會好想feel到自己嘅身體.又或現實太sad,迷迷地咪仲好.

女太麻煩了,又要接觸人,不了

下墜正呀喂

正你個頭

沉

做咩唔覆我

巴打邊度買到
或者可唔可以賣俾我

喂sorry大佬.
umm暫時又未聽到會有金屬味。

Ching係疫情下係咪都唔係好休息到